各位冷靜，其實瘋狂出post屌miss pun果班連登仔，只不過係代入感所致

見到自己同條矮智肥一模一樣既身材，但俾條女咁樣玩，咪觸感傷情，代入左變成男主角囉

所以請理解佢地咁嬲

弱智，是非黑白唔識分？

連登多狗公 正常

幾時變到咁正義呀？ 係咪太投入角色了？

你同男主角邊個高D?

睇住同自己有85%相似既男主角俾條女咁玩，俾我都觸動到弱小心靈

真

講中左

好葡萄個啊叔有得近距離同punpun玩sm

啱

各位冷靜，其實瘋狂出post屌miss pun果班連登仔，只不過係由垃圾筒爬出黎既波台五毛

喂 咪咁喇 輸民意

弱智? 識得打想摸你 識得話人天使 咁都算弱智?

一言驚醒, 原來係一大班毒撚擔心有機會變主角所以瘋狂討伐

好想俾misspun 瘋狂SM
利申：矮肥毒撚

馬鞍山叔一燒你又分唔分到是非黑白

黃藍是政見 黑白是良知

罵果班通常都係一見到女就性騷擾既人黎

我認

PR公司

推願榮光歸香港

個樣柒撚蒙蒙就大撚晒？，以前有條撚樣就喺我條村度非禮妹妹，日撚日揸撚住支紅牛飲，俾我哋捉撚到之後打撚到豬閪，根本呢啲撚樣死撚咗都唔可憐，又唔見有人可憐劉馬車？根本呢啲人放返出嚟就會危害個社會安全，係咪真係弱智我就唔撚理，鹹濕藍絲死全家就啱

點解條矮智肥約到我約唔到？

係
見到佢好慘

直頭屌打

嗰班只係手仔都未拖過既死毒撚黎

無有錯

理得佢黃定藍，呢樣野已經係道德問題

你咪弱智

惻隱之心，人皆有之。

你都係著返條白色底褲仔先啦 濕咗一撻了

有正常對答
只係廣東話講唔正同性格極內向
到底點解咁多連登醫生會覺得佢係弱智？

on 9 仔，依家人地真係弱智呀
欺凌弱智人士你咪同d on9 藍屍一樣囉屌你老母

弱智有樣睇架，你唔識就縮返入你老母個閪度啦

好撚好笑呀

Can’t agree more

基本上有正常人觀察力都知條友弱智

唔認同潘小姐做法
但唔好下下拎弱智做擋箭牌合理化佢嘅行為

我覺得
如果佢係大波man，劉馬車，華記撚樣
個班咁既牛鬼蛇神 你直播凌辱，剪佢賓周
放火燒佢都支持

但係個蒙古兒肥鳩，望眼都知唔撚妥當既
比啲教訓就算撚數啦，一係收埋做，冇人知都算

家下真係玩大左，而且係連惻隱弱者既心都冇埋